有咩書值得睇？

好耐之前睇左1984.
最近睇左動物農莊....中共d濕尻野真係每一樣都代入到入去。

重有咩書值得一睇

巴菲特寫給股東的信

蘇菲的世界 悲慘世界 黑死病

thx

习近平谈治国理政 睇咗未
留底做順民唔識返幾句點擦鞋

龍虎豹

巨嬰國